點樣可以即時控制情緒？

當街都可以喊出黎，驚嚇親人

食醫情緒病/精神病啲藥
個人會木口木面無反應

唸經

可能真係要咁

試下先

多謝你

可能係有情緒病/精神病，請盡早求醫

大概呢幾日會去睇醫生，多謝絲打關心

做咩成日喊？
有情緒都好正常，試下忍到揾到個廁所先再喊

成日諗起啲嘢，可能件事令我對人性失望
想死，但覺得對屋企人唔住
可能慢慢我會冇事啩

ching 見你之前講感情嘢，有關嗎？
定仲有其他事

係其他事

我通常一路做嘢一路聽日文佛經，情緒會好安靜，仲有聽唔明日文又唔洗諗嘢

介唔介意講少少呀

深呼吸
如果係最近發生左d事， 搵個樹洞吐苦水
會上癮

試下

唔講啦費事自爆

其實我已經搵咗好多個樹窿 但係都幫唔到我

想知x2
究竟點先可以對一切令自己唔開心嘅野釋懷？

深呼吸，但唔好即吸即呼
慢慢吸，直到心口有啲痛
慢慢呼，直到覺得冇晒氣
有時真係會突然好想喊，但返緊工返緊學惟有咁做，再逼自己係咁做嘢

但中學嗰陣試過忍唔住，跑去廁所喊
仲要俾個同學見到 屌

我覺得自己會好唔翻 點算

試下我上面個YouTube啦

分散注意力 飲水 望其他野 諗笑片
其實好難